+++
title = "&#171;Апрельские тезисы&#187;: старт регистрации"
date = 2015-03-10T13:46:48
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=22095"
permalink = "/post_22095/"
categories = [ "Анонс мероприятий",]
slug = "aprelskie-tezisy-start-registratsii"
aliases = [ "/post_22095",]
type = "post"
tags = []
+++

<div>

</div>



<div>

  Уважаемые!

</div>



<div>

</div>





  





<div>

  3-7 апреля 2015 г. 

  

  <div>

  </div> Бауманский клуб знатоков (БКЗ). 

  

  <div>

  </div>

  

  <a href="https://vk.com/club75532039" rel="nofollow" target="_blank">&#8220;Апрельские тезисы&#8221;</a>.

</div>



<div>

</div>





  





<div>

  <span style="line-height: 23.1111106872559px">Регистрация уже </span><a href="http://rating.chgk.info/synch.php?page=request&tournament_id=2953" rel="nofollow" target="_blank">открыта</a><span style="line-height: 23.1111106872559px">.</span>

</div>



<div>

</div>





  





<div>

  <img src="http://ic.pics.livejournal.com/dimonn/8105409/10126/10126_600.jpg" alt="lenin" /> 

  

  <div>

  </div>

  

  <br /> Параметры: 36 вопросов / <span style="line-height: 24.8888893127441px">120 минут игры / </span><span style="line-height: 24.8888893127441px">360 рублей с команды.</span>

</div>



<div>

  Редакторы: Алексей Каплиёв, Виктор Мялов, Дмитрий Свинтицкий, Дмитрий Смирнов.

</div>



<div>

  <span style="line-height: 23.1111106872559px">Рекомендация: разогрев перед &#8220;Кубком городов&#8221;.</span>

</div>



<div>

  Основной тезис: &#8220;Никого лишнего!&#8221;

</div>